zv-1問題

想買部拍片用
想問4k 25p有無剪裁畫面？

官網